（有圖）人在中美，見盡大波拉丁美洲囡囡，你問我答

有大波、大蘿、古銅色皮膚
就算係亞洲人都係，皮膚仲白滑

[URL=[/URL]

[URL=[/URL]

[URL=[/URL]

[URL=[/URL]

屌你老母

負皮是我給的，請樓主好好反省

正評引伏

有無多d正評鼓勵下呀？